【是日晚餐】用HKTV mall 法國蟹煲粥

都幾多膏

打錯，係英國蟹(自稱)

有冇手足食過

好似幾好食

煲雪味

雪藏預咗有

HKTV $50 COUPON CODE 2018

Ree63mX
新account, 買滿450, 減50
2018/ 2月28前

齊齊慳錢!!
廁紙vinda 特價58/ 2條
米金鳳, 2包5KG, 132.8, 平過超市
微力達 - 旋風桶地拖套裝 (孝子) 同出面同價
日本煮食用帶子 66.9 平過超市 食過好甜
北海道 南瓜 45(約1-1.43公斤)試過返唔到轉頭 平過一田
萬字 - 減鹽醬油 （消委會: 甲級豉油， 鹽粉少一半有多一，而且係天然釀造，香好多）
Coleman Organic - 有機雞翼 冇抗生素激素 84.9 平過超市
CJ - 包餃掂套餐 49/3包水餃 毒撚醫肚